[拋磚引玉] 有咩潮文你地覺得最好笑？

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

哪兒來的屎啊

係個口到

見到標題就即時諗起呢個，次次都笑到面目猙獰

呢個真係睇幾多次都笑死

是咁的，我正話報左一百米賽跑，已經去到起點線準備，

一聽到槍聲已經起勢係咁跑，一路跑呀跑，

咦點解起步會係槍聲架？嘩屌你原來係條友用槍冧友，

痴撚線架，我不停跑，見到前面欄杆下面係軟地有得走我就諗住跳落去，

我齊！一跳轉體三周半直入壓埋水花，評判都企哂起身拍哂手掌話俾10分，

之後仲話頒金牌俾我，我聽到之後搖搖頭潛翻落水，

一路游，游岀大海，之後個漁夫問我要唔要咸魚，我話我好肚餓，

咁個侍應就走埋來問我話加多兩蚊就有喜力，

唔加就得藍妹，我好豪氣叫左一打青島，飲唔哂，

然後一野掉左哂d樽出去，格離d人驚到瀨屎，仲喊哂口話d樽有生命，

真係痴撚線，我怕佢地痴起上來會傷害我，我撻著架車就即刻踩行油，

架車蓬蓬聲，引擎響到聽唔到，架車無郁過，我落車，

問企我格離個個邊到係金色海岸，識唔識姓林既，佢打左我一身，

然後話自己叫呀麟，我唔夠佢打，因為我笑到無力，

佢話我痴線，9唔撘8。我逼佢陪我去金色海岸，話唔去就繼續笑9佢，

行行下突然唔見左佢，我去左報失，警察叫我唔好一分鐘入面問咁Q多野，

我火都來埋，屌你老母高登個死人搜尋器，一分鐘serach得一次，

有時打錯字淨低個50秒你都咪話唔頭痕，

做咩好，睇套AV先？到我開到喇。個50秒就過左，

你話我做邊樣好先？下？你搞到我好混亂呀！

我望住搜尋兩個字，再望下個鐘，咦，我夠鐘食藥喇喎

紙腰框常sin kai fa的姐撚卵tie，桶樣多的油涼，cher撚比以前跑得更遠
省姐撚，撚呔撚！
優ka姣馬卵tie

十七號

鐵人28...

當年傻豹屌我一聲老母

咩黎

渣ga

雪條潮文

打鐵人17號

我想睇下

肥婆食用法
學生妹食用法

澳牛潮文

147潮文

發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

黃大仙潮文

腎者之石

樓下係基佬